法國蛆記成隊波升咗一個level

之從屍朗加盟後

意大利

不嬲都咁勁

賤種朗
聯賽: 78射7入球 (1球靠12碼)
歐聯: 5射0入球 1紅牌
合共8.43%

美斯
聯賽: 37射6入球
歐聯: 12射5入球 0紅牌
合共22.44%

普巴當年成日人呢啲遠射

亞軍成功率100%tim